香港有冇機構或團隊係爭取緊安樂死

純粹問吓
關心吓

巴打你又等緊？

不了

支持？

你不需要

子非魚

對 我也是

也是什麼

沒事

做一個傻子多麼好

不

我

死左未？

咩網黎